覺唔覺女仔幾靚都好 有口臭就點都唔得

近派悶悶地想找個女仔拍下拖 但一聞到條女有口臭 即刻尻都縮埋

臭狐又點睇

屌你老母留名

牙黃口臭都

大佬

覺

爛口點睇

可以教既

試過問人拎到電話傾咗幾個月幾啱傾 約咗出嚟發現佢把口臭到不得了 之後就冇再約過 就算同佢whatsapp隔住個mon都諗到佢啲口臭味 之後已經唔多想理佢 最後冇埋聯絡

agger
之前識個16歲既靚妹 佢個口有陣香味好撚正

好似喺邊度見過呢個post咁

btw再答多次
之前識過個女仔幾靚 高高地有身材又白滑 教書嘅
其實互有好感 有時又會傾下咸濕野
但真係過唔到自己嗰關 因為佢有強烈口臭 係腐臭
最後無疾而終

真

陣味真係頂唔到

唔係講笑...有啲人個口真係仲臭撚過肛門屙出黎新鮮既爛屎！臭到係要裝住香，燒金銀衣紙先辟到陣味

男女都唔得啦

都唔知點解d人個口咁臭
係咪成口白色珍珠

白色珍珠

臭西又點睇？

其實有任何臭都已經唔得

其實會唔會係岀自你把口呢？

mean